有無屯門人睇唔到J2 J5 互動新聞台？

今朝一起身就咁。有無屯門人一樣？

你屋企電視壞鳩咗咋？

屌，唔鳩係呀又壞